戴耀廷：到時候，大家只需聰明地把選票平均分配到各區的民主派候選名單 #政事

戴耀廷：到時候，大家只需聰明地把選票平均分配到各區的民主派候選名單 #政事

或許當權者會想盡方法，無恥亦無理地去取消勝出者的參選資格，但我們已有應對之法，故我亦有信心，到9月6日，市民是可以清楚見到，民主派在各區的候選隊伍是哪幾隊。到時候，大家只需聰明地把選票平均分配到各區的民主派候選名單，能達成35+的機會是非常大的。

信埋你呢次咁大把

新東新西手足嘅配票智慧

4個就搵4個friend或父母兄弟姊妹平均配票
5個就搵5個friend或父母兄弟姊妹平均配票
6個就搵6個friend或父母兄弟姊妹平均配票
7個就搵7個friend或父母兄弟姊妹平均配票

睇你自己屬於邊區

Benny最勁就係啲就算放負撚話冇可能到最後都成功

支持

3個就搵3個friend或父母兄弟姊妹平均配票
4個就搵4個friend或父母兄弟姊妹平均配票
5個就搵5個friend或父母兄弟姊妹平均配票
6個就搵6個friend或父母兄弟姊妹平均配票
7個就搵7個friend或父母兄弟姊妹平均配票

睇你自己屬於邊區

4人選區

搵4個人組團

一人投一個

如此類推

pin呢個

ok pinned

4人選區

搵4個人組團

一人投一個

如此類推

就係咁

---------------------------------------

一定有部份人唔跟大隊方法投

但我相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

唔肯跟只會佔極少數

60+

點解唔係泛民用初選結果各區出一條名單參選？咁初選黎做乜？邊有咁多智慧？？

相信屆時一定會有策略出嚟

比例代表制wo師兄

你睇初選人數就知
大把人係唔會參與呢d要主動做嘅嘢

不如諗返幾多號出世選邊個嗰d啦

有冇連登數學家諗下點樣分係最好

1個點算

yes大把人會咁諗
可能佢同d fd冇傾開政治
或者識人黃都唔係好熟唔會無啦啦搵人講嘢

同埋唔喺咁多黃
全家得我一個黃
啲fd就港豬

大家要加油啊

4人選區
搵4個人組團
一人投一個
如此類推

就係咁

---------------------------------------

但相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

一定有部份人唔跟大隊方法投，唔肯跟應該只會佔極少數

屌，仲以為佢會幫大家諗埋配票方法，仲諗住可以佢動員，用選區黎配票

btw

搵人一齊唔太work，香港人心態，大多數都唔想搞人

有無人識寫個簡單既網頁，根據唔同區去整粒fair dice出黎比人抽，咁可能仲實際

嫌煩唔肯跟應該係大多數
佢地肯出黎投票已經謝天謝地
樂觀諗當呢60萬有40萬肯再行多步啦

一人投一個

如此類推
就係咁

---------------------------------------

但相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

一定有部份人唔跟大隊方法投，唔肯跟應該只會佔極少數

如果聰明，真係一門技考！

推

不如跟區議會每區咁去投

支共一日仲玩選舉 就係要咁玩

區議員支持，你去跟咪夠囉。一區支持一個。一區幾千票。儍仔都識數票啦。

搞派防疫口罩大會，一人限羅一個，
為方便派出多少口罩，口罩上有數字是在所難免的

然後每個人口罩上嘅數字係同投邊個無關

4人選區
搵4個人組團
一人投一個
如此類推

就係咁

---------------------------------------

一定有部份人唔跟大隊方法投

但我相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

唔肯跟只會佔極少數

如何聰明到最後又係選票多席位少，其實一條隊，個區有5席就排5個人，
壁壘分明，守護香港核心價值，抗拒赤化，一票不蝕，冇得界票

點解要拖到9月先出final version？你有冇尊重選民？
初選協議 係選民定出黎？定係你地參選人自己定？你搞清楚好喎！

選舉日前兩周會開始進行民調，結果在9月2日公佈，讓選民清楚知道民主派在各區最後的候選名單是哪幾隊。

push push

9成冇得選，共狗又贏，唉!

[35+] 「泛初選」與「非泛初」選民配票策略

真。好難咁樣夾到一組
按區選最好，又有曬數據。

邊個可以負責號召？號召個個又係咪一定賴嘢